放大假有咩做

辭左職 準備last day 之後放半個月假
疫情搞到唔敢出街 就算出街都冇野做
放大假有咩搞

日日打5次J

睇書 煮飯 執屋

作為連登仔，我唯有答你
我閒閒地一日都j10次

秋天啦, 當然日日去行山!